大家身邊有冇啲以為自己看透世事既朋友

佢地好鍾意冷嘲熱諷

例如而家政府借疫情推好多限制人生自由既野
另外亦借機引入中國醫護
將來再推健康碼等等

基本上大部分人都知政府係借疫情黎行暴政

但facebook總係人有啲人覺得得佢地先知 鍾意冷嘲熱諷：
『啲黃絲繼續聽政府話啦』
(但明明大部分人都唔支持政府呢啲措施)

『啲香港人仲傻下傻下支持禁堂食』
(但明明大部分人都反對 一開始已經知借疫情重創飲食業 仲串政府係咪同病毒deal好6點後先出黎)

『黃絲繼續鳩戴口罩啦』
(戴口罩都係保障人同保障自己 大家都知中年或以下死亡率接近0 但最怕係中左傳比年長家人/長期病患)

『個個走去做檢測 爭住將自己資料送中』
(明明一早有人起左果三間支那公司底 亦都講話準確度低 更唔知佢會唔會直接將資料送中)

熱狗中曬

有時佢地睇到既野
咪係大部分人睇到既野

講真有幾多人支持禁堂食姐
差唔多全部人都串緊政府本末倒置

又有幾多人唔知政府想借機引入中國醫護同推健康碼姐 連街市阿姐都知

但總係有班人響facebook難嘲熱諷

*冷嘲熱諷

越多禁制越多免檢測人士越好
成班攬住死
等多啲反政府
反正最撚憎啲為自己利益唔出聲既人

啲廢佬死埋更加好

btw銀髮族要注意衛生

果班藍屍可能終於會反思
根本政府係想借疫情推呢樣推果樣
唔封關既話根本禁乜禁物都冇用

佢地以為咁撚樣會型啲
體諒下

如果佢地唔係用冷嘲熱諷既口吻
而係虛心同人交流
效果可能會更好

熱普城係咁
通常啲憤世嫉俗嘅人好buy呢種屌哂全世界嘅作風

如果佢地唔用呢種口吻 可能效果會更好
果啲真係可能未諗到既人會聽佢地講
思考多啲

係 自命不凡 覺得自己好清高係人都屌 其實咪又係馬後炮 拾人牙慧 實質咩撚都冇做過 零貢獻

最好笑戴口罩唔係因為口罩令
而係想保障自己
有冇濕鳩口罩令都係會戴
但就講到好似因為口罩令啲人先戴
明明全部政策都俾人屌到反晒皮

如果佢地覺得有理據或有一啲覺得其他人未睇到既睇法
可以換種方法同未諗到既人講
呢種屌全世界既方法有時係打緊稻草人其實真係冇乜人支持過禁堂食

識得個
中哂樓主講果啲野
最經典係聽過佢話還min pay唔比銀行賺咁多錢

係 佢地最奇怪係講到好似好多人支持政府政策咁 話香港人繼續聽哂政府話 配合政府做台戲

但根本大部分人一直屌政府唔封關先搞到而家香港咁

如果佢地覺得有野值得提點
希望可以唔好用冷嘲熱諷或者屌屌聲

唯一覺得佢哋有啲道理嘅係
武肺病情可能有被誇大
起碼仲未見有新聞話啲康復者有好多身體問題

我有時係覺得佢地睇法都值得聽
但佢地唔好用果種睇透世事既口吻同心態
可能會效果好好多

的確當初第一波開始前
我地見到好多video講武漢好多人暈低 響街死左
都曾經擔心過係咪死亡率好高

呢個真係反智左啲

一見到淨係諗到熱狗#[sosa
d]#lm2

健吾

有
日日係fb share 國屍同熱狗衛星page
有一次佢share 國歌法張投票圖
我咪忍無可忍pm佢
問佢蟲泰係咪明知唔夠票先黎投反對
問佢哋唔係好鄙視係體制內做投票機器嘅咩
佢一句正面回應都冇
直接同我講話泛民支持修改議事規則
咁我咪話支持果幾個人都俾香港人放棄咗囉
佢又同我講我入世未深，好多政治野都唔識
十足十係上BBC Hardtalk嘅十一哥

其實有啲係啱架喎
不過表達方式温和啲 會令人接受
熱狗錯在公關太差 太串咀

笑死我
呢啲完全就係佢地嘅言論

有時覺得唔用呢種表達
可能會效果好好多

大家身邊有冇啲以為自己看透世事熱狗朋友

btw冇

熱狗囉

佢地最鐘意講戴到落棺材

陳雲手下班垃圾
講一啲戇鳩都知既野
之後話：「黃屍唔知㗎」黎圍爐

怨婦

有時佢地可能某啲睇法係有道理
但同時亦都會有啲睇法係唔合邏輯
但因為佢地慣左覺得佢地睇法係真理
所以唔會仔細思考
到你指出佢既有唔make sense既地方
就解釋唔到

熱狗
自以為看透世事

認同
佢地有啲睇法係值得更多人注意同思考
換種表達方法可能會多啲人留意

一見到會覺得似曾相識
總會有一兩個呢類朋友

嗰班熱青城信徒嚟，唔咁做佢哋連惟一嘅自尊都會冇埋。

睇字就覺得樓豬形容緊熱狗

唔用呢種口吻 點吸引你注意佢

好多藍絲咪咁囉
懶係看透世事咁話美國利用緊我哋

熱狗好多呢D
成日懶醒咁等我教精你啦點點點

一大堆
身邊fb有個重癲到話加入共產黨都好過班黃屍精神病

傻豬，佢地只會話你班黃絲唔配有民主，點會教精你

冇係好事
有既話你會唔明點解佢地覺得好多野得佢地先睇透

有時好難理解點解佢地心目中全部黃絲都係咩野都唔知
的確唔排除有部分係有啲野睇唔清
但如果真係咁 佢地更加應該提醒而唔係下下屌

呢句都成日聽
有時為己為人 唔知自己係咪隱形病者
亦唔知會唔會傳左比啲老人家/長期病患

白兵

果班熱狗ban橋王 剩係識ban橋 唔俾建議 立於不敗之地
因為世上無一個完美無缺既建議 任何一個建議都有對邊個好對邊個衰 又或者犧牲少數利益 成全多數利益 針無兩頭利
熱狗只係拎所有建議既壞處黎講黎批評 唔俾任何建議 想唔贏都幾難啦
但問佢有咩高見 就被串錦鯉有咩高見
因為佢齋識ban橋 唔識俾建議呀麻
佢一俾建議 自然有位入被串啦
佢地就醒啦 長期做批評者 永遠做道德贏家

係丫，全部都係熱狗
唔認熱狗都係熱狗

#咁樣樣